《花木蘭》全台新片冠軍 台灣網友傻眼：對不起香港朋友

〔即時新聞／綜合報導〕迪士尼真人版電影《花木蘭》4日在台上映，因美籍華裔女主角劉亦菲去年表態力挺香港警察鎮壓反送中運動，有台灣網友發起抵制，未料今（7）日票房出爐，該片在全台首週票房累計約3400萬元，登上新片票房冠軍，消息一出讓許多網友傻眼，直呼「香港朋友們，真的很抱歉」。

去年香港反送中運動沸騰之際，港警使用過當手段對付示威者事件頻傳，《花木蘭》女主角劉亦菲在微博上轉發中國官媒《人民日報》的貼文力挺香港警察，引發全球網友發起拒看《花木蘭》的抵制運動。

綜合媒體報導，《花木蘭》4日正式在台上映，由於先前劉亦菲挺港警的言論，大批網友喊話抵制，但全台首周票房累計約3400萬，登上全台新片票房冠軍，11日也將加碼推出中文配音版。

對此，臉書粉專「不禮貌鄉民團」稍早發文直呼，「傻眼了...香港朋友們，真的很抱歉。」對於《花木蘭》獲得全台新片冠軍無法置信；臉書粉專「只是堵藍」也發文諷刺，「一邊看著香港黑警欺負12歲小女孩，一邊花木蘭卻在台灣排上票房冠軍」，無奈地說「只能說我們抵制不夠，其他我們還真無能為力」。

其他網友見狀紛紛感嘆「喊抵制的和看的是不同族群啊」、「我拒看！至少稍微向香港人致上我一點點小小的心意，願香港平安」、「藍白黃人那麼多 沒辦法啦」、「別忘了韓國瑜都有500多萬票了」、「反正我不去看，盡力而為就好」、「不要上億 就對得起香港人」。

也有香港網友留言感謝台灣人，「沒關系~但還是感謝你們」、「其實不意外 謝謝有心的台灣人」、「還好，台灣朋友謝謝」、「有特地去抵制的台灣朋友，謝謝你們喔 你們的良心很強壯」。

咪一撚樣

美籍華裔女主角劉亦菲

台狗

《幻愛》喺台灣上嗰陣 幫手推返爆就得

我估大部分都係細蚊仔想睇

留意返 你覆緊著名分化台灣五毛BBBBBBBBB

諗起呢個台灣youtuber 早兩日喺度串花木蘭都仲有好多人關心香港嘅

冇錯，其實諗返葉問四當年喺香港都有成30,000,000票房
自己香港人抵制都係咁嘅成績
何況係叫其他人幫手抵制？
仲要唔好忘記台灣有成500萬個人係支持中共
佢哋有10分1人去支持花木蘭已經係票房好勁

放心,香港上畫時都係一樣

咁好咁易比五毛帶風向請善用批判思考

垃圾片都睇？

咁多韓粉中立台豬，得3400萬已經好好

肯定 有得食有得玩去旅行就得

其實依D經典故事預左好多人睇
仲有唔好唔記得500萬韓粉

3400萬仲多過淪落人落畫個陣

台狗們你地真係好撚唔爭氣, 下屆韓國魚做總統啦屌你

條友玩完左啦選春咩

其實同香港黃圈一樣情況
單純自己做唔夠威力,
要做埋文宣宣傳先見到成效

老奉幫你？
一鬧鬧埋有支撐香港人既台灣人 on9

屌，block柒個死老母既賤種先

佢哋仲對唔住維吾爾人添

3400萬台幣唔算好多姐

你唔好屈我

又一隻5毛

台灣#1

始終港豬台豬係大部分

台灣人欠咗你條傻閪啲咩

國民黨動員能力

抵制到三千萬
幻愛叫好叫座都係得一千鬆

又想分化

唉 佢地真係未試過共產主義既鐵拳
生活過得太安逸 太舒服
同班美豬咁
一樣比美帝保護得好好

新疆 西藏 蒙古 香港
呢d地區全部人都活係恐懼同高壓統治下
大部分手美國人 甚至連台灣人說講支持我地
但就好似可憐天災下既災民
一樣都係‘敷衍’ 但威脅其實一直如影隨形
越遲醒覺 代價越大

依家應該要開始宣傳

人地話自己係亞裔

本身台灣滲透都好勁，睇下條韓國魚都有成幾百萬票，就知支那係文統方面落足哂力。
又唔洗下下都台狗前台狗後

玩完

「其實不意外 謝謝有心的台灣人」

明白，會多加留意入觀察名單

收皮啦你

新木蘭辭

絕對唔係全台票房冠軍，木蘭第二，第一好似係天能喎

維吾爾族無埋個子宮都幫你拍花木蘭
台仔應當感恩

台灣人選咗蔡英文出嚟就已經證明佢哋係企喺民主自由嘅一邊啦

一半台灣人都唔支持香港人

台灣人:港仔去死

真係要一人一post劇透花木蘭

台灣根本係一個藍絲大國

屌佢老母識得有個台灣妹，起香港住，日日屌7手足示威阻佢出街，跟住死撚返台灣之後成日fb出文扮撐港呃like

另外幾件台灣仔又係，今時今日仲同狗玩

而家花木蘭仲要票房冠軍，屌你老母真係忍唔撚到

我前日睇到有個台灣人講
佢話花木蘭當日票房點解排第二係因為啲媚共親中組織團購班馬去入場
佢話第二個星期先係見真章

有乜資格笑人？如果香港上會有幾多票房？

起一起你條撚樣底
發覺你都幾鐘意分化台港關係
各位請block

我哋香港個數應該都唔靚得去邊

謝謝有心的台灣人

最憎哩d傻鳩跟風撚

我估其實香港票房都唔會低葉問4咁 台灣盟友唔洗太自責

咩呀你
先知？

唔洗對唔住香港，你問下對唔對得住自己

真係勁多呢d五毛

係真就好
不過點解要支持美藉劉亦菲呢

無知一問...

套戲有在影院上畫？

還是網上俾錢睇

一邊食m記睇tvb一邊好嬲好嬲
1蚊汽水 牛肉包10蚊 唔反了

仲好意思話台灣人就係自己人

肯肯定

最撚賤片尾多謝最撚陰毒既新疆屠夫

香港又好好？

睇葉問票房就知香港上都係一撚樣有咩資格屌台灣人

中國喺台灣都好多滲透
可能好似香港獻世派咁
阿公畀完錢
就以嗰啲咩會乜會名義請鄉親睇

香港藍到紅Tim

如果少少分析能力都無既話，你就收收皮先啦

原po好多左膠話唔應該抵制成部電影，見到都廢事覆

Pin

開post 估錯裸跑先

我都一早block咗

800萬港紙。

請唔請人, 我打字都算快

台灣藍綠比例冇香港咁懸殊 不意外
但不論劉亦菲政見如何呢套野都係垃圾

我block左好耐

他日習帝攻台唔好後悔

花木蘭片尾多謝新彊公安
please like & retweet

咁幼稚就行開d啦

有好多紅色中資公司包場
點比

新片冠軍
天能係第二周上映

台灣根本想睇到你班香港人仆街
愈仆街就愈開心
係香港班傻鳩踩香港破壞香港吹奏台灣

吹水你就叻

台灣：難怪港仔被警察打

打機見唔少

台狗垃圾係SURE的

呢套野當新疆集中營定案成功後 會列入歷史

好多連登崇台撚
人哋當香港人condom咋

仲有班傻鳩連登仔現在仲死撐架

Ptt同連登一樣好多五毛

有份抵制 的台灣朋友 多謝你地

有台灣人出post boycott mulan

佢依個台幣黎 800萬港紙

台灣只係小型發行
有三百萬（台幣）票房都偷笑

全亞洲除左日本香港之外都會冠軍

咁就share多出去咁

Blocked

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

舊街角五毛黎
一早block左
上面都有巴打block左佢

算吧啦你7頭
拒絕相信事實
講事實又話人5毛

仲有一個事實，泰仔d質素高台狗幾十倍

身體很誠實

樓上手足講緊葉問4香港票房都有3000萬港元

出名5毛BBBBBBBBBBBB黎

10萬人都做到呢個數

台灣咪一樣多廢老台豬
佢地有部分人肯支持香港已經好好

花木蘭係泰國都係票房冠軍，打低埋tenet

又要鬥了
我睇台灣多
我是否低質

感謝台灣人支持，抵制唔成功可能係有班不理政治啫。多啲推廣就會好啲。

你老母就狗

如果抵制到迪迪尼片做唔到開畫冠軍係非常勁, 香港都唔敢寫包單一定得

叫咗好撚多人睇啦我

THX BLOCKED

已封鎖會員 - 舊街角

中国人點解有美藉
先向美國舉報 再同中国舉報

票房咁好，即係有稅交啦

咁03年個陣香港人
咪又係叫：我係中國人

讓子彈飛多一陣

連登狗唔好浪漫主義吧
全世界每個人心入面都好開心你地搞臭香港
因為咁樣佢地先會有利益
錢先流到佢地個袋

多過天能？
唔撚係下話

所有地方都有藍屍港豬架啦！

台狗正仆街

呢d老少咸宜既片
一定成家一車一車去睇

一早完全封鎖佢，原來又有出聲

重溫：

連登仔看的自已這麼高

選總統都知幾多人舔共啦

此人資深五毛狗一條

要啦

藍絲大國但係英文高票做總統

即係支持英文既都係藍
定你識既人同你一樣係藍

幻愛始終叫唔郁港豬師奶睇

台幣定咩？

點解要覆一個出晒名嘅五毛
因為你未block佢
因為你冇起左底先
因為你懶
因為你冇諗清楚

而家連登群魔亂舞
可唔可以負返少少責任
保持連登版面清潔
留意多啲

唔單止係政治問題,而係品味問題,套戲爛成咁都走去睇,係BAD TASTE.

不意外啦, 台仔

美籍亞裔武漢人

日本上左未？

你唔係對唔住香港人，而係對唔住自己

明白 blocked

要睇有冇柯南

算把啦

台灣人同中國人有咩分別

真係要block

佢地唔係要同香港人sorry
係對唔住維吾爾人

呢班冚家剷台狗除時支那攻過去打開門做台奸

很天真很傻

我大把fd係台灣人私底下都咁樣講
最開心就見到香港仆街
爭住移民來台灣 咁佢層樓就升值
睇唔順眼你d香港人好耐

某程度上係
睇嘅都係後生多
可能純粹因為主角

可以試下block
唔會完全睇唔到佢發言

花木蘭
伐木撚

單機啦dllm

呢啲post即刻引哂啲分化撚上黎

係呀 我大把fd 係香港人
最開心就見到香港仆街

冇計，香港都唔係全部黃絲啦

吓，點會想人移民？

屌

又block一件

唔洗咁介意
香港都有好多人連tvb都罷唔到

已封鎖會員 - 舊街角
完全封鎖

香港人大把都係咁啦
連燈都一堆tvb 支牛

講事實就係五毛

收皮啦

我覺得佢哋票會投民進黨，但會覺得"睇套戲啫，唔使咁都抵制下話"

其實大部份支持香港嘅台灣人都係只限於口講支持

移民或者抵制呢啲實際會影響到佢地生活嘅嘢，佢地都係唔會支持

係好正常嘅事，唔好有太大幻想，如果唔係，失望仲大

如果唔信，自己搵個台灣網睇下啲留言

香港人又抵制咗幾多
心中有數啦
笑人之前做好自己先

台灣人葡萄咗香港人好撚耐
依家見到我哋咁折墮仲唔開心死咩

台灣網友對不起 這有一隻良心不強壯的癲狗

幫手share俾藍屍睇

國民黨咩黎 點會未試過

之前仲諗

移民英國定台灣好

朋友語重心長同我講，台灣有玩完既一日，想每4年驚1次定2次回歸？

再睇埋呢篇新聞，有答案了

英國人相對上好好多啦
大部分人都支持比香港人過去

其實未玩完 仲有黨主席 佢同埋有機會空降桃園

傻系

支那雞就支那雞喇
俾幾打老世同工作人員任插任中出先呃到個角色返黎

唔好係唔係都五毛 請你善用批判思考 唔好扼殺討論空間

多謝有罷睇嘅手足就得
總有人會入場睇

台灣戲飛幾錢 可唔可以計到人次
然後多謝台灣人-入場人次嘅手足

類似100萬參與全民檢測
700萬香港人反對檢測咁

你問下香港人(黃絲)又抵制咗幾多先啦

又block一隻

口上說不 身體卻好誠實

原來我都block咗 舊街角

其實依家台灣睇一場戲要幾錢？票房數字即是大約有幾多觀眾人次？

有冇巴打可以補充資料？

巴打乜你未扑佢咩

多謝人依方面要做大佢

屌人就不如慳返啖氣，莫講話要教人，要支持咩價值一早就揀咗

呢個真

不過咁好睇 自然一定多人睇

明明喺facebook見到唔少台灣人抵制
點解會咁
呢排無戲睇？

最近冇乜新戲上演，水裡冇魚蝦自大

小心又俾人話你5毛 分化 失敗主義
雖然真係事實

其實唔算多
3400萬/250
大約136000人次
可以等多一星期再下定論

其實花木蘭上周係台灣票房得第二，第一仲係上映2周嘅天能，太多人被標題誤導

其實佢地就係以前嘅香港人
大把人話政治還政治 生活還生活
未殺到佢地面前係唔會明白
btw多謝有抵制嘅台灣手足

咁的確係新片冠軍

(係泰國做埋總冠軍，打低天能）

佢唔係雞

佢家族疑似有紅色背景

咁多戲去睇呢套真係無嘢講，希望台灣唔好變下一個香港，已經有辦你睇

講呢啲，香港一樣大把藍絲同豬睇啦

係得班傻鳩連登仔咁浪漫
以為台灣人同你香港有親咩
台灣人支持幫你咩鳩爭取自由
想你班友仆街變窮
笑鳩你班友on9

垃圾台灣

五毛果然冇令我失望 又衝出黎吠

Nolan都贏唔到？

花木蘭講英語，頂唔順

咁台灣都有好多人支持韓國魚嘅，仲有個班人。

再加上中共一定會自己做數。

唔單只部分台灣人，好多外國人因為唔了解香港個situation，覺得劉亦菲都係表達自己對政治嘅意見，都係佢個人自由之一，抵制套電影講唔過去，所以市場初步先有咁嘅反應。

不過我咁講完又可能俾人當5毛我自己就冇睇嘅，覺得冇wushu唔好睇

佢哋有冇諗過 佢哋唔係對唔住我哋
而係對唔住佢哋自己
佢哋自己嘅局勢都水深火熱
仲支持一個奶共集團
對得住佢哋自己咩

花木蘭係台灣贏唔到Nolan

但係泰國贏左

連登仔仲共產獨裁過共產黨
只準講佢地岩聽既 吹衰香港先得
呢班人真係認真弱智

thx block

唉，又一證明咩叫身體最誠實⋯⋯

好彩北美同日本上d+ ，日本好鐘意睇廸士尼真人動畫片

係美國網播疑似仆直
一陣開post先

台灣都有收留手足，唔再奶共

反而我想知
而家嘅台灣人係咪普遍都提昇左國際視野
如果只係一個安心困喺台灣嘅小市民
乜都唔問 只係當一套戲咁睇
又無得話佢

香港人以前太平盛世都係唔理政治

已封鎖會員 舊街角

香港可能更差，唔好期待！

感謝台灣有心人！

台豬

3400係台幣，除返4先

擊擊復擊擊，木蘭當黑警
不聞抗議聲，只聞習主席
問女何所思，問女何所憶
女亦裝無知，女亦聽黨意
旺角拖六甲，金鐘摔過間
元郎打破頭，太子抽長鞭
同行二十年，不知木蘭恨香港。
林鄭嘴撲朔，月娥眼迷離
成蟲傍地走，安能辨我有良知？

我都係指台灣個票房

識玩

係咪劇透GIF未傳到過去

你覺得香港真係黃多過藍咩
2百萬係極限黎架啦
黃只係會理政治既人之中既多數
大把平時日日屌我地既廢老票都唔去投

台灣人真係

天能第二周都秒木爛新片喎，木爛根本唔算收，係比就同阿拉丁獅子王比，就知跌幾多

其實係
不完美，可接受

接受現實啦連登仔
台灣狗根本唔care香港係唔係民主自由
佢地care係點樣將香港人筆錢轉去台灣

講真無人性嘅大有人在，唔覺得要為依啲垃圾道歉。

台灣人只要保住佢哋嘅自由民主，就係對香港人嘅支持

幾撚多分化五毛狗

對香港人既實質支持
係香港愈來愈好
除非你係台狗啦

推

完全冇關係
Facebook大把台灣page呢幾日都不停表態杯葛
認識嘅台灣人都話不肖去睇呢啲咁嘅嘢
好多都仲係一直keep住有關注香港嘅抗爭
佢哋直情係嬲到同好多台灣政治冷感或者藍營嘅人因杯葛花木蘭嘈到痴線
而自己圈子裏面認識嘅台灣人全部都話冇可能會睇呢套垃圾
呢個情況咪其實等同今日嘅香港
黃嘅係好多，但藍嘅一啲都唔少，仲有部份政治冷感嘅人
遲啲花木蘭喺香港上映？
相信票房都會唔錯
咁唔通就代表香港人唔在乎抗爭？

唔會有台灣人比錢睇呢種香港片
香港人只需要源源不絕地貢獻錢買台灣貨品就得

其實唔理抵制 劉亦飛本身d演技咁屎 點會睇

你收皮啦 , 一竹篙打一船人

杯葛要咩成本
出口術邊個唔識
身體很誠實
無可能睇但票房冠軍
唔好自己呃自己啦
香港人同台灣人利益立場唔同
各爭取自己利益
台灣人就係呢個階段要攬盡你地香港資本
而香港人咩事都吹奏台狗亦都係無腦表現

感謝台灣人嘅關心
始終有班人唔拮到自己唔會關心，唔顧得呢班人咁多

根本而家香港人唔記得左抗爭

剩睇首週

獅子王
首日票房為新台幣1797萬元；首週五天票房為新台幣1.2億元；次週票房累計至新台幣2.12億元；最終全台票房為新台幣3.14億元。

冰雪奇緣2
首週四天票房為新台幣1.02億元；次週票房累計至新台幣2.07億元...；最終全台票房為新台幣3.43億元。

阿拉丁
首日票房為新台幣584萬元；首週五天票房為新台幣6070萬元；次週票房累計至新台幣1.24億元；第三週票房累計至新台幣1.84億元；第四週票房累計至新台幣2.21億元；最終全台票房為新台幣2.9億元。

《花木蘭》全台首周票房累計約3400萬

台灣咁多人得3400萬台幣

真香

呢個世界唔係非黑更白
200萬黃唔代表其他全部都係藍...
我相信香港係黃多過藍

演技咁差+劉奕菲警察宣言+連登仔口中台灣係香港fd
但就係票房冠軍證明左d咩野
自己諗啦台灣人真係咁care香港人到生活做咩都要考慮你班港狗？

抵制又唔代表會零嘅，8百萬港紙應該唔算多啦

我支持香港，支持黃經
你何嘗又唔係一竹篙撐一船台狗呢

你老母吖

一早 block 左

區議會果次已經係谷到盡
真黃幾淺都冇可能唔投
百幾萬票加未成年加出左國返唔到黎既
真係200萬極限
呢個唔係乜撚野200萬人支持代表500萬人反對既9up層次
香港情況極度嚴峻

全部我 我 我 講經咩

難民同移民係兩樣嘢

唔奶共只係同佢地自身安全利益有關，同支持香港無關

唔睇好
金都、淪落人台灣都係收得十零萬
加上幻愛喺台灣唔係大型發行

投票比例一直都係六比四
你可以話比例差距唔大 香港情況嚴峻亦係事實
但你個句"你覺得香港真係黃多過藍咩" 就over左
黃點都唔會少過藍囉..

泰國天能先喺總冠軍，Mulan新片第一

好多人話臺灣人冇欠香港任何野
我自己就覺得一半一半 例如二戰時期英、美國人又欠左法國、波蘭、波羅的海三國、南斯拉夫啲人乜野 一定要收班難民？
你可以話香港都未打仗 唔可以咁比
但你咁講同嗰套Yes Mister入邊個笑話一樣
英國處理外交危機四步曲：
1. 說服國民冇危機會發生
2. 說服國民危機已經發生但係冇需要做任何野
3. 說服國民危機升級但我哋無奈做唔到任何野
4. 事後檢討或者我哋當時可以做到任何野但係已經太遲

總之我預咗我呢個意見係連登唔受歡迎 講完

台灣有冇二戰嘅英國同美國咁勁、領土有冇英美咁大先

你又點證明話杯葛嗰啲又去睇？
30,000,000票房，即係700幾萬港幣
當佢$40一張飛，都只係18萬人左右睇咗
咁樣嘅票房叫好好？
同埋香港嘅情況都係一樣
葉問四嘅票房都係唔錯
咁唔通就係香港人全部都支持中國？

補充多一點
台灣有5,000,000嘅中共支持者
暫時只有18萬人睇咗

無香港 台灣唔會有今日

打lol就認識到台灣

細蚊仔應該唔會睇真人版應該係老一輩

十幾歲就跟左『乾爹』仲唔係雞佢親生老豆做口交部姐，都唔知同個女仲有無聯絡

台灣一日唔強行立法移走所有暗共DNA既物體走，變成香港遲早一定會發生

但都經已冠軍，台灣人唔睇戲?

啲post係你自己開嘅 可以點樣屈你？

就好似台灣嘅本土電影，有幾多套係喺香港收得？文化唔同，除非有佢哋熟悉嘅卡士，否則好難有好成績。（雖然我覺得幻愛可以當埋係屯門旅遊宣傳片睇嘅）

又會咁多人俾錢睇呢套嘢

台灣都有好多台豬

佢哋隔個海好彩咋

唉..

唔係block咗就睇唔到？有時唔block一來睇下風，二來練下腦覺得二毛之後睇名，原來又係佢扮都扮得唔似

講緊你哋屈我五毛呀

有腦識思考, 仲會支持中共?

仲睇到架
你當加個flag俾佢
佢哋有時扮晒兩邊

大陸班人都會睇 , 不過睇白嫖版

上映一星期 咁去法到落畫 隨時收4，5000 千萬台幣 都過千萬

唔好忘記韓國瑜都幾百萬票

係喎

疫情下咁既數目唔叫好？
同期票房冠軍已經係事實
你敢保證投票杯葛既人就一定唔會睇
你咁信台狗質素？
接受現實吧

係
所以保住香港對台灣人黎講都係必要

下 台灣講緊國內旅行 周圍玩到傻 咁樣叫好
冠軍又如何
睇唔睇重要咩？

台灣仲點會係疫情底下？
一早乜都放寬晒啦
再睇吓實際數據
當年獅子王五日就賣左一億二，花木蘭首周先三千四百萬
點睇如果冇今次嘅事，花木蘭呢種題材一定更吸引華人去睇
我唔需要保證佢哋去唔去睇
係你提出佢哋講大話所以你要提出證據

仲有冰雪奇緣四日一億

睇你點定義藍
有人覺得要去撐警集會會打人先算
我就覺得你有一秒覺得遊行示威係阻住哂/搞事已經當藍只係程度問題
咁睇點計都一定係藍壓倒性多過黃
只係政府參與度唔同
但唔代表佢地冇害
美心富撚果d仲未仆街已經好撚大獲
汁幾間藍色小店唔好以為我地真係咁勁

但係啲言論一睇都幾易發現

之前說是9月，查了之後發現是10月15日。
其實之前台北電影節有，但我發現的時候已經結束了。

連登仔好鐘意幫台狗含架
奶台奶雪雪地架
利申:五毛，pr公司 收緊5蚊一個回覆

笑撚死 真係驚你串到班連登仔係屏幕面前吐血
最好只可以好嬲嬲咁話block 9 你
共產過共產黨

我唸支持自由民主撐香港嘅支那人仲多過台狗
台狗除咗扑嘢交配風化仲識咩
利申:五毛，pr，分化撚

最近都冇咩好電影
疫情又悶無得旅行
點樣唔冠軍

哈哈哈台狗最叻昆鳩班連登傻系送錢去台灣比佢地洗 幫佢地推高樓價
一個香港人要去台中台南鄉下生活仲要講自己生活得好清新好文藝真係折墜 北上去湖南算鳩數啦

【花木蘭片尾感謝維吾爾負責集中營單位】

《花木蘭》上咗畫幾日，但就醜聞不斷。主角劉亦菲公開撐警，令泰國同台灣唔少支持香港抗爭運動嘅人都表明支持#BoycottMulan。尋日作家吳志麗發現Mulan片尾感謝名單入面包括咗多個新疆政府部門，其中「吐魯番公共安全局」同「中國共產黨新疆維吾爾自治委員會宣傳部門」係其中兩個負責新疆「再教育營」嘅主要單位，即係Disney支持緊支共嘅種族滅絕集中營呀！

之前劉亦菲撐警，好多政治正確嘅人話個主角唔代表全體工作人員嘅聲音，咁而家成間公司利用種族清洗嚟賺錢，呢班人又有咩感想呢？對比起主角撐警，呢個 (不幸地) 先至係大核彈。

作家吳志麗

專欄作家 Isaac Stone Fish喺Washington Post撰文解釋Mulan有幾衰

研究新疆集中營學者Adrian Zenz解釋片尾提過嘅單位

劇作家楊靜安喺Guardian解釋點解Mulan咁有爭議性

記者
1. Shawn Zhang
2. B. Allen-Ebrahimian

傳媒
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

希望蔡思韵拍過返校 可以多返d人睇

咪又係大把台灣人排隊食海底撈
根本太少台灣人抵制支那嘢

一早block 左

肯撚定

始終暫時未燒到埋身，覺得所有嘢都唔應該太政治化，唔好影響到自己娛樂，但其實已經係道德問題。唔止台灣，好多外國人唔會理，仲用緊tiktok

Diu原本仲對台灣幾有希望
成日俾啲fd笑我，台灣過多幾十年後可能俾中共吞埋
而加我真係信喇

雖然預左
但都有少少傷心

如果香港上畫 都有500萬藍屍港豬會睇

我覺得極淺黃或者港豬先係最多嘅一班人，即係ig會出幾個post但遊行集會無乜去過個班

內心實在有點痛............
希望台灣人要爭氣........
唔好學做港豬..........

on9上網都有得睇啦台狗
利申：無睇

不如計條數？
台灣差唔多新台幣三百新台幣一張飛。
首週票房為NT$34M。
亦即係話，大約100K人睇咗。
台灣人口大概有23.6M，
佔台灣人口：
100,000/23,600,000 = 0.004237 = 0.4237%。
咁真係好多台灣人去睇咩？

我哋又再計另一條數。
就上個月，8月，
屍殺半島，首週票房為NT$140M。
沿用上述票價，大約467K人睇咗。
佔台灣人口：
467,000/23,600,000 = 0.01978 =1.978%
睇睇兩條數，
再諗吓台灣有幾多人係pro-Beijing/藍營/「中立」。
咁真係好多台灣人去睇咩？

冚世界都有垃圾㗎啦。
香港夠有戇鳩藍絲/紅絲/搵食撚。
你expect台灣冇垃圾？
咁我又可唔可以話香港人係比中共豢養嘅豬啊？

實在太過份了

不過點都好，仍相信台灣有好人

人地戒嚴左幾十年喎 未試過？
香港就真係掉返轉未試過啦
Don’t be a cry baby

戒嚴關依家呢代台灣人咩事, 同理心實在太overrated, 香港人重要唔係佢地同胞

我賭入唔到五大

但係都係大人帶細路入場睇架，細路自己點入場。
所以證明台灣都仲係好多台豬。

葉問你都罷唔到呀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

舊街角(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化台灣與香港關係，兼且係CCTVB打手